男朋友無上進心 可以點

做所有野都半桶水咁 少少野心都無
打波打港隊但又因落選比賽又半放棄咁
下年final year同佢傾下搵工啲野點準備又好似覺得好煩咁

以前話醒佢佢點都會聽(行動上都有進步)
依家淨係燥底

可以點

邊項運動

分手囉

就係本身唔係有錢 屋企又俾得少錢佢

唔係熱門運動

完

飛得啦...
唔係話貪錢..但佢唔會比到將來你

我仲好愛佢 唔介意我賺多啲錢俾佢但淨係想佢努力打好波做佢鐘意做既野

想靠踢波過世？

分手啦
同果班話想做職業電競選手既傻仔有咩分別 根本唔可能搵得多錢

咁就叫無上進心

體諒下佢啦 佢都知自己係任性仔 做緊搵唔到食既野

讀到大學又打到港隊暫時算唔差架啦
好過有班垃圾接近三十仲搵緊萬零蚊0

碎你老母

妳自己搵返多d 錢養佢
到時男主內女主外

自己最叻既野輸俾人 我明

屌咪就係你呢d臭西
男人廿幾歲諗野唔同女人廿幾歲
人地可能未搵到方向, 下年先final year你急乜柒
冇人一出世就有上進心, 你呢句真係難聽過粗口

你都識講人地港隊落選比賽
唔撚sad架? 你估港隊易入架, 俾d時間人得唔撚得
一出世有planning條路點行點行 做人唔洗咁煩啦

仲有 邊個話畢業一定要即刻搵工
畢左業你唔俾人想抖下先既,
仲有成年你催催催, 催what?
定你想有人認同你 呀佢好垃圾飛左搵啦咁呀
要成熟有上進心咪搵個三十歲個囉

係男人都要捱過廿幾歲冇方向唔知應該點既時候架啦
你做人條女唔支持佢, 仲要俾壓力佢, 仲開post話人冇上進心
你放過人吧啦臭雞

你話人冇上進心既同時 我真係好想知你幾有上進心幾有planning, 如果唔係你只係懶成熟既臭西港女

無事就男朋友，有事就彈三彈四叫人早抖
港女喎 賤人

你又搵幾多咁巴閉呀

每個人諗法都唔同，有人想早d搵份工做野儲錢買樓，有人想後生hea下周圍玩下，各式既諗法，價值觀。好難話佢咁做就係岩定錯，只可以話價值觀唔同。

我就早d做野，想早d搬出去住既

得閑鼓勵先人啦唔好一味得個閙字
係人都會有失意既時候
今日唔得唔代表第時都會唔得

你上進d搵個有錢既男朋友咪得
放手啦

臭雞樓主呢？去左做ptgf搵外快